大家千祈唔好去置地等林奠

圍住佢冇得返屋企

我無野講